[暗瘡撚] 人在外國 點算

由高中開始愈來愈多，依加成二十歲仔都成臉暗瘡
好灰
用d暗瘡膏又甩皮甩到仆街
唉點算好